點解大陸所有片同相都係低清

有冇人知點解 新片都係咁

加左filter

因為一直買唔到正版貨
佢地只係用緊A貨手機拍攝
係咁上下質素